# workshopDocker

El repositorio para el workshop de Docker del DUI!
La siguiente edición empieza el 8.3.2019

Modo de uso:
En este repositorio encontras material para completar los ejercicios prácticos dados durante las clases.